［有圖］有無人知呢隻係咩甲蟲

本來想放生佢出街 但佢唔肯走就養住佢先
想問下有無人知呢隻係咩甲蟲？

[img]圖片網址 [/img]

有圖=冇圖

一睇就知啦

係咩黎架

有毒 白紋甲蟲

有毒
小心D

個樣咁得意都有毒

四斑裸瓢蟲

瓢蟲沒有毒但是玩摸過昆蟲一定要洗手 可能帶有寄生蟲菌瓢蟲

咪搞人啦 求其搵個草地放左佢啦